成日話李卓人空降九西

成日話 李卓人 空降 屬於 馮檢基 既 九西 又話 馮檢基報名先

有冇人記得 馮檢基 2016年 忽然 棄九西 空降新西

令到選贏 5屆新西 既 李卓人 輸左 更令到何君堯贏左

多謝巴打提醒 原來李卓人係想報復 好賤呀

其實 啲 空格 係咪 有啲 乜嘢 特別意思？
啲 停頓 好奇怪

李卓人係輸雷動救村長 wo